大家比預算案同牛丸spin走時，仲記唔記得幾日前柒婆份小報告

大家係咪原諒左妖婦鄭月娥

出賣香港人 同支共打小報告 屌晒行會建制無幫佢
完全係為左今年選舉 無理過香港人性命 呢個就係林鄭月娥

唔好忘記呀 要文宣全力煲大佢

應該得姐姐仲笑住

仲記住

香港人真係好很善忘